可否殺狗

一個個手足 流血 中槍 中水炮 再上番前線
見住個13歲既𡃁仔講 我地究竟做錯d咩
個心都係 好心up
前線 後勤辛苦 既程度 你冇可能相像到
殺狗成本低

Ok

不反對通知

香港唔殺得狗
會告虐畜
自行判斷

Everything is permitted

成班淨係識勇，2019年仲玩汽油彈，人地支槍唔知進化過幾多十代，唔好排隊去送頭啦好唔好?? 咁多手足冇人識整D真正有用又安全既野?

去狗竇做

不嬲都得

🇺🇸

冇人阻止到你喎

不反對通知書

不割，支持

講左幾個月殺狗

我唔想知

要殺就殺到唔好比牠有一口氣

快

不嬲都話核彈都唔割嘅，可惜香港人愛護動物冇人做

但打死曱甴是可以接受的